過左25歲既你入黎傾下而家環境係點

我先

等死

買飯盒都俾人恰

好似靚聲王去買炸雞咁

好想去流浪啊